有冇人對"支那"呢兩隻字好反感

每次見到有人打呢兩隻字都無名火起
中國就中國啦支乜野那
跟本打呢兩隻字既人都係罵緊自己

有次去日本好偏既博物館行
見到有件野寫住"支那XXX"
果時真係想一野打爆個玻璃佢

兒登應該禁左呢兩隻字

支那

Chi na pig

香港好多人都唔知支那既來源同意思,都係跟風一齊講

痴撚線
一分鐘唔夠10個負皮

我就靜靜的看著你裝b

屌你老母

樓豬咪撚去日本呀
果到好多支那そば食

樓主一定係支那人 好人好姐見到點會反感

真香港人
只會打國內

弱智仔發現案

冇一個支那人係無辜

支那
咪撚上連登囉支那仔

腥港人咋下話

連登係咁架啦
唔鍾意咪返香土

咁china點讀？

支那狗

支那閪

真香港人只會稱呼對方做中國

支那蝗

咁撚愛國就咪撚去日本啦。支那豬

樓主係支那豬

China = Chi-na = 支那
有咩問題

吾你老母！

Chi _ na

支那狗，屌你老母臭閪！

我諗得大陸仔先會對支那咁敏感

有 我見到D支那人都好撚反感
唔係咩製造 低賤生物留返係自己個垃圾國家唔好落黎獻世啦
整臭哂

知

支那人先會火滾

國父孫中生都講

Chi-na

支那しゃない

連登仔不知幾想做日本人

自卑呀嘛

上支那討論區la 上乜鳩連登ar